又到十點啦喂

各位準備好未？要將今日罷唔到嘅怒氣嗌出黎！！

十點鳩叫行動！！！！

支持警察 吞槍自殺

十點

推呀

嗌呀

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

Click個play制聽下歌先啦！！！

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港人權及民主法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

少咗人嗌

完全無人應

今晚又多返人叫

多咗好多聲

same

得我自己嗌

邊區呀

無人應。。。

ssp 呀

好多人嗌